一諗到自己會死就好唔捨得

你地會唔會

我係神，唔會死，所以冇依個憂慮

會，每晚臨訓前都會喺到諗，唔捨得身邊嘅人。。。

唔會死 人生仲有咩意義？
所有事都可以聽日先做

之前唔會，而家覺得自己得到多咗就會成日驚有一人會見唔到想見嘅人。

如果可以為香港為手足做d 野。

反而想早啲死
仲生存緊見到身邊嘅事物都一去不復返先唔捨得

唔會呀，留喺世間太苦，想早登極樂世界，不過我呢世人又冇做過咩好事壞事，死咗之後應該好快可以輪迴。

會諗身邊既人為自己傷心成點

但 人 始終一死

過程比結果更加重要
古來雖有死 好在不先知
活在當下咪得囉

建議你可以睇吓書充值自己對人生意義嘅睇法
睇得出你個人內涵好膚淺